點解人生咁難？

上年其實過得好開心，
好多朋友結婚，參加咗好多婚禮同party。
大佬阿嫂又生咗B，Fresh grad嘅我又揾到份唔錯嘅工
但係個天好似就係覺得你好就要俾啲屎你食咁，
2018第二日我老母就入左醫院，之後仲驗到佢生cancer三期添。
而家望住佢好撚辛苦我又咩都做唔到，老竇五張幾仲要周圍籌錢醫我老母，大佬啱啱生咗個女又要擔心埋我老母。
我而家就好似乜撚都做唔到，又唔可以驚要做到好撚淡定咁，好似一定會無事咁，事實係我乜柒都唔知。唉屌
其實我都係喺度呻下

雖然幫唔到你啲乜 但祝福巴打老母早日康復 第三期都仲有好大機會好翻
我都好驚屋企人有事 老竇又煙又酒 有事又唔肯睇醫生 我都好擔心 成世最錫就係屋企人

巴打共勉之
同埋真係要年年做身體檢查，有啲咩事，自己辛苦之餘，屋企人都好撚辛苦

祝福你屋企人

本身諗住入嚟嫉下你 睇完雖然幫唔到你啲咩 但係要加油堅持住 你老母仲要你照顧

加油
有時人生就係咁
一下會黎好多衰野
唔好放棄
有一日會所有壞事都會完
信我

身邊都有啲朋友經歷緊你呢個情況，佢係屋企人癌症第四期 你唯一可以做嘅係係大家面前堅強啲，等屋企人唔好咁擔心。如果內心受唔住可以搵人傾傾舒緩情緒，唔好屈住自己一個人傷心。錢方面唯有盡量減輕下，睇下會唔會返到多啲工幫補下。
希望巴打媽媽會好返，有親戚好多年前因為第四期控制得好，所以宜家都冇乜大問題生活緊。一切都仲有希望，冇野係絕對嘅。

祝你呀媽早日康復！
巴打撐住！

盡力就好，加油